求救。新裝電腦 win10 usb裝唔到

試左3次格式手指，再上網下載個win10 .
都係出現尼個問題。

講完等於冇講 咩問題先得架？
裝緊途中出error？ 裝完認唔到bootable drive？ boot緊個陣crash/blue screen？ 有error既話error code係咩？

岩岩補圖

要搖吓隻usb
等裡面啲資料均勻返

用dvd la

新機無DVD .如果要買外置..
一心諗住USB 新機裝 WIN 10. 而家真係仆左係到.

會唔會係裝唔到64bit版？
利申新手鳩up

ASUS ROG STRIX B360-H GAMING

你係咪呢度 dl 架

係呀..

尼個問題

裝好左，要取走USB先boot

唔明你意思 "裝好左"係指裝完WIN10嗎? <-而家裝都裝唔到WIN10

試下換其他usb

試下用rufus整手指唔好用microsoft嗰個

好的~試下

係未裝到已經出錯. 應該算係唔比你安裝

係咪插左usb3.0

無 下載2.0 裝都係2.0

試左你第二個方法都係唔得..